男朋友去沙灘勁望女,完全無視我

最近同男朋友炒大獲, 但佢依然覺得自己無問題
今日同佢去咗沙灘曬太陽, 佢一見到啲女就好自然咁去望
頭幾次我都忍X住, 之後佢再望已經忍唔住問佢望夠未?
佢完全無視我, 就算人地身材好正我係度係唔係應該尊重下
我自問係肥,不過當初係你話唔介意架!
今次我點都唔會讓步

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

分手之後同你個ocamp男仔一齊

鬼叫你平時自私射咩

見到樓豬，曲都變返直

個世界唔係男就係女
你要你男朋友望仔定成程望住你阿
唔想佢望就唔好同佢去啦
最撚鳩係望乜都要比你check撚住

個陣同女女一齊望
Between 已散

肥婆4

垃圾post

平時出街係我勁望女仔！
男朋友剩係望我
叫男朋友望嗰啲我覺得索嘅女佢會無奈
利申非gay

覺得咁乖嘅男仔真係好吸引
我都想識留個

咁你又去𥄫吓仔順便識番個

佢真係好乖
我仲會用佢ig fol啲靚女！
佢成日問我係咪les....

建議樓主都多啲望下仔
咁自己都可以飽下眼福
佢有佢望、你有你望囉
無謂搞到自己咁唔開心